香港人請唔好再講All Lives Matter

TLDR：講All lives matter一定會俾人屌，香港人會俾人話racists然後失去支持

呢排見到有好多人就住美國protest去講"All lives matter"，但其實呢句嘢係代表住種族歧視同anti-black！！！
Black Lives Matter本身係就黑人喺美國及全球都經常受到嘅種族歧視而表態，希望保護黑人人權同生命，特別對美國黑警對黑人濫暴表示不滿。
正正喺黑人受到打壓、濫暴嘅時候，彈出一句「All Lives Matter」係完全忽視咗BLM嘅原意。
其實大家都知道All lives matter呢個事實㗎啦，但而家問題嘅重點係黑人不被尊重，
正如一個人病咗唔舒服，希望你俾藥佢食，你唔會彈一句All lives matter然後唔理有無病，所有人都俾藥佢食，最後個病人等好耐好耐先有藥食，甚至等唔到死咗。
可能我表達得唔好，希望大家明白，唔好再講All lives matter

Push
上網見一打Alm 即刻比人屌白人主義